唔識聽英文嘅人讀asso/U

英文好弱雞 原本中學係中文模式上堂 依家讀上去咩都英文 堂堂都聽唔明個tutor講咩 課堂有八成聽唔明 兩成就係聽得明啲較為日常啲嘅英文 除左補習仲有冇啲咩可以幫到我容易啲理解

轉mode24小時全部聽同講英文

聽聽下就慣

唔識英文入u？
你講恆大鯨大呢啲？

加油 逼自己睇多d美劇同聽多d英文歌
我英文都唔好 苦練咗2年
依家上全英 lecture 起碼聽得明7成

我唔想因爲淨係英文唔好而放棄讀書

聽唔明其實唔緊要
因為都係溫notes

聽多啲啦 冇其他方法 btw加油

會唔會retake英文或考ielts?
揾個目標 keep住操番英文
英文pass 到第時會易d 拎offer

謝謝你 我最近有睇開Netflix 希望可以練到

冇用㗎 香港冇一份有前途嘅工係唔需要用到英文

即使理科好似工程咁樣 大公司都係揀英文又好計數又好嘅人入去

你唯一一個方法就係學英文

Retake就應該唔會 有諗過操好啲英文再考ielts

所以我就問大家有冇方法可以學好啲英文

可以揾番初中啲grammar exercise做吓
聽多啲英文歌，沖涼嘅時候跟住唱
仲有上youtube睇啲有英文字幕嘅片睇（好似係TED-ED，上youtube search入面每條片都有Eng sub）

最最最重要嘅係，揾倒有用嘅英文字就一定要抄低
我個人會jot down喺本A6嘅簿仔道，喺巴士/地鐵都可以睇吓

加油

朝早經過地鐵就拎份standard睇下
買一本岩自己既英文字典(英文解英文)
每日花d時間認真睇完再記下唔識既字
揾人幫手睇下你寫既野